澳牛d人玩Overcooked係咪好勁

永遠唔會撞到大家

我自己一個單機玩 撞條毛

終極毒撚

我都係

迫撚到呢

成日開teamviewer 同人玩

佢地會用呢個game做職前培訓